<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?> 
<infoArray>
	<info dataS ="Тестовый Тест" dataK="скорпион" dataB="false" expected="Дпагюкйч Дпаг"/>
	<info dataS ="Тестовый Тест" dataK="скорпион" dataB="true" expected="Ербдялкш Ербд"/>
	<info dataS ="Поздравляю!!!" dataK="скорпион" dataB="false" expected="Бщцфаирщри!!!"/>
	<info dataS ="Поздравляю!!!" dataK="скорпион" dataB="true" expected="Въчхбйсъсй!!!"/>
	<info dataS ="Т@стовый Т@ст" dataK="ключ" dataB="false" expected="Э@эрёмжз Й@ью"/>
	<info dataS ="Т@стовый Т@ст" dataK="ключ" dataB="true" expected="Ю@юсжнзи К@эя"/>
	<info dataS ="Карл у Клары украл кораллы" dataK="кларнет" dataB="false" expected="Хлрь б Пюкьы дшхтц цобнрюё"/>
	<info dataS ="Карл у Клары украл кораллы" dataK="кларнет" dataB="true" expected="Цмсэ в Рялэь ещцуч чпвосяж"/>
	<info dataS ="QWERTY" dataK="ключ" dataB="false" expected="QWERTY"/>
	<info dataS ="QWERTY" dataK="ключ" dataB="true" expected="QWERTY"/>
	<info dataS ="qwerйцукекнrty" dataK="абвгде" dataB="false" expected="qwerйчхнипнrty"/>
	<info dataS ="qwerйцукекнrty" dataK="абвгде" dataB="true" expected="qwerкшцойроrty"/>
	<info dataS ="аааааяяяяя" dataK="смещениетаблицы" dataB="false" expected="смещемздся"/>
	<info dataS ="аааааяяяяя" dataK="смещениетаблицы" dataB="true" expected="тнёъёниета"/>
	<info dataS ="0000000" dataK="циферки" dataB="false" expected="0000000"/>
	<info dataS ="1111111" dataK="циферки" dataB="true" expected="1111111"/>
	<info dataS ="поздравляю, ты получил исходный текст!!! в принципе понять, что тут используется шифр виженера не особо трудно, основная подсказка заключается именно в наличии ключа у этого шифра! в данной задаче особый интерес составляет то, как вы реализуете именно сам процесс расшифровки. теперь дело осталось за малым, доделать программу до логического конца, выполнить все условия задания и опубликовать свою работу! молодец, это были достаточно трудные и интересные два с половиной месяца, но впереди нас ждет еще множество открытий, и я надеюсь общих свершений! от лица компании FirstLineSoftware и университета итмо, я рад поздравить тебя с официальным окончанием наших курсов с# для начинающих! мы хотим пожелать успехов в дальнейшем погружении в мир ит и программирования с использованием стека технологий .Net, море терпения и интересных задач!" dataK="скорпион" dataB="false" expected="бщцфаирщри, бл ячъбиуъ щбюэсяёш гфуаа!!! у ъящэячэц ъэюоык, едщ бдв саэацкшгнбяр гчеа кчфцшубп цу ьгщпя вщвсящ, эвэчрысй юяуъщнщхо шпуъликугбз чъцшья с цощъвчщ ъфмес ю лгюлэ ёъяяр! с моыящш шпмоец щаярдш цяэубфъ аьгэотызуа дщ, щръ кй юцкъщчьуац уыхэцэ ясч юбюяуяг ыовзсгюамщщ. внютвж тхыч эядкъябе цн юкъль, мэсццогл шяьфыоэьь ть эщсщжнашанэ ыюцен, уёюяыцчан мах гъъьуун шпмоыъй ч яяьпщъхэтпык яущм бпйэае! чэьюмуд, оээ скфч саьбрвчёыа эядуцйт ъ уьгфщуяяёу фси а эацэтшцэч юпапёи, ьь уъубфмч ысь хффы ужц чьяцнааущ эгъщйаъф, ч п эиттпьк ярвчг гмубзньцы! щб ьшяо шачюрэсч FirstLineSoftware ц ешчтфщацдпбр шыыь, р ыоф ячцсвкрщве бттй а ядсецсцкюкх эшашёрэсуъ якжще увюгщр в# уфн ысвчюпжзцж! чй ёюычъ бщххыибй еьюхечр п хкъмэншёцч юятщвфцшчщ с хчю ъэ ч аачсюсчыщачрняун в шъюьэжцясиьццч агфуо ацаьяычсцы .Net, чэбф ыуюбпьщо с чыдпяхбцйг щктрж!"/>
</infoArray>