<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?> 
<infoArray>
	<info data ="Тестовый Тест" dataK="скорпион" expected="Тимтзоыг Тимт"/>
	<info data ="Поздравляю!!!" dataK="скорпион" expected="Йзбплсоеяю!!!"/>
	<info data ="I love you!" dataK="любовь" expected="I love you!"/>
	<info data ="Т@стовый Т@ст" dataK="скорпус" expected="Н@мниоыд Н@мн"/>
	<info data ="Карл у Клары украл кораллы" dataK="кларнет" expected="Ёкож у Ёжкоы уёокж ёйокжжы"/>
	<info data ="QWERTY" dataK="йцукен" expected="QWERTY"/>
	<info data ="qwerйцукекнrty" dataK="йцукен" expected="qwerдхсёнёиrty"/>
	<info data ="аааааяяяяя" dataK="смещение" expected="сссссяяяяя"/>
	<info data ="1111111" dataK="неважно" expected="1111111"/>
	<info data ="скорпион" dataK="скорпион" expected="мдзлйвзж"/>
	<info data ="поздравляю, ты получил исходный текст!!! в принципе понять, что тут используется шифр виженера не особо трудно, основная подсказка заключается именно в наличии ключа у этого шифра! в данной задаче особый интерес составляет то, как вы реализуете именно сам процесс расшифровки. теперь дело осталось за малым, доделать программу до логического конца, выполнить все условия задания и опубликовать свою работу! молодец, это были достаточно трудные и интересные два с половиной месяца, но впереди нас ждет еще множество открытий, и я надеюсь общих свершений! от лица компании FirstLineSoftware и университета итмо, я рад поздравить тебя с официальным окончанием наших курсов с# для начинающих! мы хотим пожелать успехов в дальнейшем погружении в мир ит и программирования с использованием стека технологий .Net, море терпения и интересных задач!" dataK="скорпион" expected="йзбплсоеяю, ты йзеучве вмхзпжыг тидмт!!! о йлвжцвйи йзжять, чтз тут вмйзеьбуитмя швфл оваижилс жи змзкз тлупжз, змжзожся йзпмдсбдс бсдеючситмя вёижжз о жсевчвв деючс у этзрз швфлс! о псжжзг бспсчи змзкыг вжтилим мзмтсоеяит тз, дсд оы лисевбуити вёижжз мсё йлзцимм лсмшвфлзодв. тийиль пиез змтсезмь бс ёсеыё, пзпиесть йлзрлсёёу пз езрвчимдзрз дзжцс, оыйзежвть оми умезовя бспсжвя в зйукевдзость мозю лскзту! ёзезпиц, этз кыев пзмтстзчжз тлупжыи в вжтилимжыи пос м йзезовжзг ёимяцс, жз ойилипв жсм апит ищи ёжзаимтоз зтдлытвг, в я жспиюмь зкщвх моилшижвг! зт евцс дзёйсжвв FirstLineSoftware в ужвоилмвтитс втёз, я лсп йзбплсовть тикя м зфвцвсеьжыё здзжчсжвиё жсшвх дулмзо м# пея жсчвжсющвх! ёы хзтвё йзаиесть умйихзо о псеьжигшиё йзрлуаижвв о ёвл вт в йлзрлсёёвлзосжвя м вмйзеьбзосжвиё мтидс тихжзезрвг .Net, ёзли тилйижвя в вжтилимжых бспсч!"/>
</infoArray>